<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Hard Fork &#8211; Tips Trading &amp; Analisis</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=64" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 06:11:02 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Ethereum Total Validator Melampaui 500.000 Saat Peningkatan Shanghai Semakin Dekat</title>
		<link>./../../../ethereum-total-validator/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:44:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=280</guid>

					<description><![CDATA[Pembaruan penggabungan Ethereum pernah menjadi berita yang paling dinantikan di ruang crypto, tetapi sekarang sudah berlalu, pembaruan yang diantisipasi berikutnya adalah peningkatan jaringan Shanghai. Karena peningkatan jaringan Shanghai terjadwal, yang diharapkan akan diluncurkan pada bulan Maret, semakin dekat, jumlah validator &#8230; <a href="./../../../ethereum-total-validator/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pembaruan penggabungan Ethereum pernah menjadi berita yang paling dinantikan di ruang crypto, tetapi sekarang sudah berlalu, pembaruan yang diantisipasi berikutnya adalah peningkatan jaringan Shanghai.</p>
<p>Karena peningkatan jaringan Shanghai terjadwal, yang diharapkan akan diluncurkan pada bulan Maret, semakin dekat, jumlah validator terlihat meningkat. Baru-baru ini melampaui tolok ukur 500.000 sejak penggabungan, menurut data dari BeaconScan. Total Validator Ethereum Melebihi 500.000<br />
Setelah melampaui tolok ukur 400.000 pada Juli tahun lalu, jumlah validator di Ethereum kini telah melampaui 500.000 dan saat ini berada di 501.893.</p>
<p>Untuk konteksnya, validator atau validator blockchain adalah orang yang memverifikasi dan memvalidasi transaksi pada jaringan blockchain untuk mencegah kesalahan pengeluaran ganda, di antara aktivitas blockchain lainnya.</p>
<p>Karena blockchain Ethereum baru-baru ini berpindah dari mekanisme Proof-of-work (PoW) ke Proof-of-stake (PoS), validator di jaringan ETH sekarang harus mempertaruhkan sejumlah 32 ETH, yang bernilai sekitar $50.302 pada nilai pasar saat ini, agar memenuhi syarat untuk memvalidasi transaksi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pasokan Wrapped Bitcoin (WBTC) Di Ethereum Telah Turun 35% Sejak Puncak Tahun Lalu</title>
		<link>./../../../pasokan-wrapped-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:38:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=266</guid>

					<description><![CDATA[Menurut data dari perusahaan analitik on-chain Glassnode, sekitar 285.000 BTC dikunci ke dalam pasokan WBTC pada level tertinggi sepanjang masa (ATH) tahun lalu. WBTC adalah versi token dari Bitcoin pada blockchain Ethereum yang didukung 1:1 dengan BTC aktual, dan dengan &#8230; <a href="./../../../pasokan-wrapped-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Menurut data dari perusahaan analitik on-chain Glassnode, sekitar 285.000 BTC dikunci ke dalam pasokan WBTC pada level tertinggi sepanjang masa (ATH) tahun lalu. WBTC adalah versi token dari Bitcoin pada blockchain Ethereum yang didukung 1:1 dengan BTC aktual, dan dengan demikian selalu diperdagangkan dengan harga yang sama dengan crypto. Tapi apa gunanya memegangnya? Nah, ETH sebagai jaringan crypto sangat kaya akan penawarannya, karena mekanisme kontrak cerdasnya berarti dapat dengan mudah menghosting berbagai macam konstruksi di blockchain-nya. Karena WBTC adalah token ERC-20, pemegangnya dapat memperoleh eksposur ke BTC sambil memanfaatkan blockchain Ethereum.</p>
<p>Investor juga dapat memilih WBTC daripada BTC ketika diperlukan transaksi cepat (karena jaringan Bitcoin umumnya lebih lambat daripada blockchain Ethereum dalam memproses transaksi). pasar bull mengamuk. Metrik melambat pada paruh pertama tahun 2022 dan mencapai puncaknya pada 285.000 BTC. Sejak LUNA/UST runtuh pada Mei tahun lalu, indikator malah turun dengan cepat dan telah menurun sekitar 35% sejauh ini. Ini berarti WBTC telah melihat keluarnya 101.550 BTC dari kontrak pada periode ini.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Termasuk Bitcoin? Arab Saudi Menerima Mata Uang Non-Dolar Untuk Minyak</title>
		<link>./../../../termasuk-bitcoin-arab/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:12:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=245</guid>

					<description><![CDATA[Sejak tahun 1970-an, Arab Saudi telah setuju untuk memberi harga minyaknya dalam dolar AS, memberikan mata uang ini dan negaranya keuntungan di dunia. Sistem ini dikenal sebagai &#8220;Petrodollar&#8221;, dan merupakan bagian dari mesin yang mendukung status mata uang cadangan global &#8230; <a href="./../../../termasuk-bitcoin-arab/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sejak tahun 1970-an, Arab Saudi telah setuju untuk memberi harga minyaknya dalam dolar AS, memberikan mata uang ini dan negaranya keuntungan di dunia. Sistem ini dikenal sebagai &#8220;Petrodollar&#8221;, dan merupakan bagian dari mesin yang mendukung status mata uang cadangan global dolar.<br />
Tatanan Dunia Baru, Apa Peran Bitcoin di dalamnya?<br />
Al-Jadaan mengklaim Arab Saudi terbuka untuk meninjau kembali perjanjian ini karena memperkuat hubungannya dengan importir minyak terbesar dunia dan saingan AS, China. Selama WEF, pejabat pemerintah menyatakan hal berikut, membuka Kotak Pandora yang dapat mempengaruhi pasar di tahun-tahun mendatang:</p>
<p>Tidak ada masalah untuk membahas bagaimana kami menyelesaikan pengaturan perdagangan kami, apakah itu dalam dolar AS, apakah itu euro, apakah itu riyal Saudi. Saya tidak berpikir kita mengabaikan atau mengesampingkan diskusi apa pun yang akan membantu meningkatkan perdagangan di seluruh dunia.</p>
<p>Menurut laporan itu, China bergerak untuk mempercepat pergeseran status mata uang global dolar AS. Raksasa Asia itu menawarkan mitranya akses ke Shanghai Petroleum and Natural Gas Exchange, sebuah platform yang beroperasi dengan Yuan China.</p>
<p>Pada tahun 2022, sistem Petrodollar dipertanyakan oleh Arthur Hayes, pendiri pertukaran crypto BitMEX. Per laporan dari situs saudara kami, NewsBTC, Hayes yakin sistem ini terancam oleh sanksi yang diberlakukan oleh Komunitas Internasional di Rusia. Pendiri BitMEX berkata pada tahun 2022:</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>4 Dari 10 Indikator Bitcoin Mengonfirmasi Akhir Dari Bear Market</title>
		<link>./../../../4-dari-10-indikator/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:36:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=229</guid>

					<description><![CDATA[Setelah Bitcoin melakukan reli substansial sebesar 29% sejak awal tahun, investor berspekulasi tentang apakah ini adalah jebakan banteng atau sebenarnya awal dari pasar bull baru. Saat ini, masih banyak keraguan di kalangan analis tentang apakah Bitcoin benar-benar telah menemukan titik &#8230; <a href="./../../../4-dari-10-indikator/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Setelah Bitcoin melakukan reli substansial sebesar 29% sejak awal tahun, investor berspekulasi tentang apakah ini adalah jebakan banteng atau sebenarnya awal dari pasar bull baru. Saat ini, masih banyak keraguan di kalangan analis tentang apakah Bitcoin benar-benar telah menemukan titik terendahnya.</p>
<p>Untuk menjawab pertanyaan ini, perusahaan analisis on-chain Gassnode yang terkenal hari ini menerbitkan daftar 10 indikator untuk menjawab pertanyaan yang paling mendesak dari semuanya. Seperti yang dicatat perusahaan, &#8220;tidak ada satu pun peluru perak untuk menyelesaikan tugas ini.&#8221;</p>
<p>Namun, 10 indikator tersebut dapat memberikan petunjuk apakah Bitcoin mendekati akhir dari pasar beruangnya. Menurut analisis Glassnode, empat indikator sudah mengkonfirmasi akhir, sementara dua indikator &#8220;sedang berlangsung&#8221;, dan empat indikator lainnya belum dipicu.</p>
<p>Indikator Bullish Untuk Bitcoin<br />
Indikator pertama yang sudah terpicu adalah Realized Cap HODL Waves (LTH). Indikator tersebut menyatakan bahwa secara historis, persimpangan antara Harga Realisasi * 0,7 dan model harga 200D SMA * 0,6 terjadi selama fase terendah pasar bearish.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
