<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Analisis &#8211; Tips Trading &amp; Analisis</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=56" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 06:11:24 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Sinyal Bearish: Bitcoin, Pengambilan Untung Ethereum Mencapai Level 2021</title>
		<link>./../../../sinyal-bearish-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:49:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=284</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin (BTC) dan Ethereum (ETH) masih reli sejak harga aset digital menyeberang ke tingkat kehancuran pra-FTX. Mereka terus melihat pergerakan hijau di pasar, membukukan keuntungan saat ini, tetapi ini mungkin tidak berlangsung lama. Dalam postingan yang dibagikan oleh Santiment di &#8230; <a href="./../../../sinyal-bearish-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin (BTC) dan Ethereum (ETH) masih reli sejak harga aset digital menyeberang ke tingkat kehancuran pra-FTX. Mereka terus melihat pergerakan hijau di pasar, membukukan keuntungan saat ini, tetapi ini mungkin tidak berlangsung lama. Dalam postingan yang dibagikan oleh Santiment di Twitter, agregator data on-chain mengungkapkan bahwa ada aksi ambil untung besar-besaran yang terjadi di seluruh pasar. dua cryptocurrency terbesar di pasar.</p>
<p>Mengingat bahwa kedua aset telah melihat keuntungan besar sejak awal Januari, hal ini dapat dimengerti karena investor ingin mengambil keuntungan dari investasi mereka, tetapi itu juga bisa menimbulkan sentimen bearish bagi mereka.</p>
<p>Menurut grafik yang dibagikan Santiment, tingkat keuntungan -tercatat di seluruh Bitcoin dan Ethereum telah melonjak ke level 2021. Tahun 2021 adalah tahun ketika bull run mencapai puncaknya, memicu aksi ambil untung besar-besaran.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Binance Membakar BNB Senilai $620 Juta, Mengikuti Reli Besar-Besaran?</title>
		<link>./../../../binance-membakar-bnb/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:34:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=264</guid>

					<description><![CDATA[Sejak tahun 1970-an, Arab Saudi telah setuju untuk memberi harga minyaknya dalam dolar AS, memberikan mata uang ini dan negaranya keuntungan di dunia. Sistem ini dikenal sebagai “Petrodollar”, dan merupakan bagian dari mesin yang mendukung status mata uang cadangan global &#8230; <a href="./../../../binance-membakar-bnb/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sejak tahun 1970-an, Arab Saudi telah setuju untuk memberi harga minyaknya dalam dolar AS, memberikan mata uang ini dan negaranya keuntungan di dunia. Sistem ini dikenal sebagai “Petrodollar”, dan merupakan bagian dari mesin yang mendukung status mata uang cadangan global dolar.<br />
Tatanan Dunia Baru, Apa Peran Bitcoin di dalamnya?<br />
Al-Jadaan mengklaim Arab Saudi terbuka untuk meninjau kembali perjanjian ini karena memperkuat hubungannya dengan importir minyak terbesar dunia dan saingan AS, China. Selama WEF, pejabat pemerintah menyatakan hal berikut, membuka Kotak Pandora yang dapat mempengaruhi pasar di tahun-tahun mendatang:</p>
<p>Tidak ada masalah untuk membahas bagaimana kami menyelesaikan pengaturan perdagangan kami, apakah itu dalam dolar AS, apakah itu euro, apakah itu riyal Saudi. Saya tidak berpikir kita mengabaikan atau mengesampingkan diskusi apa pun yang akan membantu meningkatkan perdagangan di seluruh dunia.</p>
<p>Menurut laporan itu, China bergerak untuk mempercepat pergeseran status mata uang global dolar AS. Raksasa Asia itu menawarkan mitranya akses ke Shanghai Petroleum and Natural Gas Exchange, sebuah platform yang beroperasi dengan Yuan China.</p>
<p>Pada tahun 2022, sistem Petrodollar dipertanyakan oleh Arthur Hayes, pendiri pertukaran crypto BitMEX. Per laporan dari situs saudara kami, NewsBTC, Hayes yakin sistem ini terancam oleh sanksi yang diberlakukan oleh Komunitas Internasional di Rusia. Pendiri BitMEX berkata pada tahun 2022:</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Fitur Indeks Harga Crypto Twitter Sekarang Mencakup Lebih Dari 30 Token</title>
		<link>./../../../fitur-indeks-harga/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:28:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=251</guid>

					<description><![CDATA[Twitter baru-baru ini menambahkan 30 token lagi ke fitur Crypto Price Index atau $Cashtags. Layanan $Cashtags memungkinkan pengguna untuk memeriksa harga masing-masing mata uang kripto. Pengguna hanya perlu mengetikkan nama cryptocurrency untuk memeriksa harganya. Twitter memulai fitur ini pada tahun &#8230; <a href="./../../../fitur-indeks-harga/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Twitter baru-baru ini menambahkan 30 token lagi ke fitur Crypto Price Index atau $Cashtags. <a href="https://prakerin.my.id/prakerin-atau-pkl-untuk-smk-tkj-di-banjarnegara-purbalingga/">Layanan</a> $Cashtags memungkinkan pengguna untuk memeriksa harga masing-masing mata uang kripto. Pengguna hanya perlu mengetikkan nama cryptocurrency untuk memeriksa harganya. Twitter memulai fitur ini pada tahun 2012 tetapi menambahkan cryptocurrency pada tanggal 21 Desember 2022.</p>
<p>Pengguna platform media sosial sudah memuji keputusan Twitter ini. Sekarang mereka dapat mencari harga ETH, BTC, XRP, DOGE, LTC, BUSD, SOL, ADA, DAI, AVAX, UNI, SHIB, BNB, USDC, OKD, LIDO, DOT, TRX, BCH, XLM, MANA, dan SAND, dll. CEO baru platform tersebut, Elon Musk, adalah pendukung setia DogeCoin (DOGE). Elon Musk adalah wajah dari Twitter 2.0. Di bawah kepemimpinan CEO barunya, platform media sosial akan terus menambahkan lebih banyak fitur dan fungsi khusus untuk <a href="https://cryptovir.com/category/press-releases/">cryptocurrency</a>. Dimulai dengan Cashtags, perusahaan juga akan mengaktifkan pembayaran crypto di masa mendatang.</p>
<p>Seiring kemajuan platform media sosial, itu meningkatkan volume integrasi ke crypto-verse. Akankah Twitter menghadirkan fitur-fitur baru selain pembayaran crypto tentatif ke platform? Nantikan pembaruannya. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-akun-email/">email murah</a></p>
<p>Gambar unggulan dari Joshua Hoehne di Unsplash.com, grafik dari TradingView.com.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga SHIB Melonjak 20%, Nilai Pembakaran Melonjak 613%</title>
		<link>./../../../harga-shib-melonjak/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:53:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=236</guid>

					<description><![CDATA[Shiba Inu telah melampaui hambatan sebelumnya dengan lonjakan harga sebesar 20% dalam 24 jam terakhir. Meskipun harga SHIB terus meningkat sejak Januari, reli terbaru ini merupakan kinerja yang agak tidak terduga. Setelah reli yang sukses, tingkat pembakaran di jaringan SHIB &#8230; <a href="./../../../harga-shib-melonjak/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Shiba Inu telah melampaui hambatan sebelumnya dengan lonjakan harga sebesar 20% dalam 24 jam terakhir. Meskipun harga SHIB terus meningkat sejak Januari, reli terbaru ini merupakan kinerja yang agak tidak terduga.</p>
<p>Setelah reli yang sukses, tingkat pembakaran di jaringan SHIB melonjak menjadi 613%. Shibburn, sebuah platform yang melacak token SHIB yang terbakar, mengonfirmasi pembakaran lebih dari 70 juta token SHIB sejak reli harga yang tiba-tiba terjadi di pasar.</p>
<p>Kemungkinan Alasan Peningkatan Pembakaran Token SHIB Dan Lonjakan Harga<br />
Mengingat peningkatan aktivitas di pasar, paus SHIB dan alamat ritel jangka panjang telah secara aktif memindahkan dana. Peningkatan aktivitas paus menyebabkan lonjakan aktivitas jaringan, yang mungkin menjelaskan mengapa begitu banyak token SHIB yang dibakar.<br />
Pembakaran berhasil mendorong SHIB ke atas, dan token belum menunjukkan tanda pembalikan. Hype baru-baru ini seputar pembaruan Shibarium adalah kemungkinan alasan lain di balik lonjakan harga yang tidak terduga. Jaringan Shibarium mengumumkan peluncuran solusi Ethereum layer-2 mereka, Shibarium Beta, melalui Twitter pada 15 Januari.</p>
<p>Shibarium adalah solusi penskalaan lapisan-2 yang berlabuh pada Ethereum dan dirancang untuk menggerakkan ekosistem Shiba Inu. Menurut pengembang Shibarium, itu akan menawarkan pengguna transaksi lebih cepat, biaya lebih rendah, dan peningkatan skalabilitas. Alhasil, harga Shiba Inu naik 21% setelah pengumuman testnet Shibarium.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Peraturan Kripto Penundaan UE Mengutip Masalah Terjemahan</title>
		<link>./../../../peraturan-kripto-penundaan-2/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:26:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=221</guid>

					<description><![CDATA[Mempertimbangkan keruntuhan FTX baru-baru ini yang memicu volatilitas yang lebih tinggi di pasar crypto, yurisdiksi dunia sedang memperbaiki kerangka peraturan crypto mereka. UE tetap berada di akhir perlombaan dengan menunda pemungutan suara pada tagihan peraturan crypto yang dikenal sebagai MiCA. &#8230; <a href="./../../../peraturan-kripto-penundaan-2/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mempertimbangkan keruntuhan FTX baru-baru ini yang memicu volatilitas yang lebih tinggi di pasar crypto, yurisdiksi dunia sedang memperbaiki kerangka peraturan crypto mereka. UE tetap berada di akhir perlombaan dengan menunda pemungutan suara pada tagihan peraturan crypto yang dikenal sebagai MiCA.</p>
<p>Khususnya, ini adalah kedua kalinya RUU yang banyak ditunggu, Markets in Crypto Regulations (MiCA), ditunda. Parlemen menunda pemungutan suara dari November 2022 hingga Februari 2023 dan sekarang menundanya hingga April 2023. Legislator Eropa mengaitkan masalah penerjemahan sebagai alasan di balik kedua penundaan tersebut.</p>
<p>Peraturan UE yang diusulkan terdiri dari dokumen setebal 380 halaman yang harus diterjemahkan ke dalam 24 bahasa yang digunakan di benua itu. Peraturan crypto awalnya dirancang dalam bahasa Inggris dan akan diterbitkan dalam semua bahasa untuk mematuhi peraturan UE yang komprehensif. Selain itu, bukan hanya suara MiCA yang terlambat seperti Peraturan Transfer Dana (TFR); aturan perjalanan crypto yang dilengkapi dengan MiCA akan dipilih pada April 2023. TFR akan membuat platform crypto merekam identitas pengguna mereka dan data lainnya.</p>
<p>Maklum, menunda pemungutan suara akhir praktis akan menambah jangka waktu penerapan aturan MiCA. Setelah RUU disahkan pada bulan April, Otoritas UE akan membutuhkan waktu 12 hingga 18 bulan untuk merancang standar teknis. Paling awal aturan ini bisa menjadi undang-undang adalah April 2024.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>ViaBTC Capital｜Narasi Dompet Kripto di Siklus Pasar Selanjutnya</title>
		<link>./../../../viabtc-capital%ef%bd%9cnarasi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:09:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=218</guid>

					<description><![CDATA[1. Latar Belakang Data dari Tokenterminal menunjukkan bahwa ada sekitar dua juta alamat yang aktif di rantai utama seperti Ethereum, BSC, dan Polygon setiap hari. A16z memperkirakan dalam laporan tahun 2022 bahwa jumlah pengguna Web3 akan mencapai 1 miliar. Berdasarkan &#8230; <a href="./../../../viabtc-capital%ef%bd%9cnarasi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>1. Latar Belakang<br />
Data dari Tokenterminal menunjukkan bahwa ada sekitar dua juta alamat yang aktif di rantai utama seperti Ethereum, BSC, dan Polygon setiap hari. A16z memperkirakan dalam laporan tahun 2022 bahwa jumlah pengguna Web3 akan mencapai 1 miliar. Berdasarkan prediksi tersebut, Web3 masih dalam masa pertumbuhan dan memiliki potensi pertumbuhan yang sangat besar. Sebagai infrastruktur utama di dunia kripto, dompet adalah gerbang pengguna ke Web3.</p>
<p>Dompet crypto saat ini tidak begitu ramah untuk pemula. Misalnya, meskipun diharuskan untuk menyimpan frasa mnemonik mereka, banyak pengguna tidak dapat sepenuhnya memahami pentingnya mnemonik dan kunci pribadi, dan mereka sering membocorkan atau melupakan mnemonik mereka, yang menyebabkan hilangnya kripto. Terlepas dari produk-produk seperti dompet multi-tanda tangan yang mengurangi risiko keamanan karena hanya memiliki satu set frase mnemonik, sulit untuk mengintegrasikannya sepenuhnya ke dalam aplikasi yang ada, dan biasanya digunakan sebagai cara bagi investor institusional atau paus untuk menyimpannya. aktiva. Untuk menghindari ketidaknyamanan integrasi dengan dompet crypto asli, beberapa aplikasi memilih untuk menyimpan akun secara terpusat dan mengakses dompet crypto saat pengguna meminta untuk menyetor atau menarik crypto. Namun, pendekatan terpusat itu mempercayakan aset pengguna ke tim proyek, dan pengguna tidak benar-benar memiliki kripto mereka, yang bertentangan dengan prinsip Web3.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Peraturan Kripto Penundaan UE Mengutip Masalah Terjemahan</title>
		<link>./../../../peraturan-kripto-penundaan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 02:55:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=212</guid>

					<description><![CDATA[Mempertimbangkan keruntuhan FTX baru-baru ini yang memicu volatilitas yang lebih tinggi di pasar crypto, yurisdiksi dunia sedang memperbaiki kerangka peraturan crypto mereka. UE tetap berada di akhir perlombaan dengan menunda pemungutan suara pada tagihan peraturan crypto yang dikenal sebagai MiCA. &#8230; <a href="./../../../peraturan-kripto-penundaan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mempertimbangkan keruntuhan FTX baru-baru ini yang memicu volatilitas yang lebih tinggi di pasar crypto, yurisdiksi dunia sedang memperbaiki kerangka peraturan crypto mereka. UE tetap berada di akhir perlombaan dengan menunda pemungutan suara pada tagihan peraturan crypto yang dikenal sebagai MiCA.</p>
<p>Khususnya, ini adalah kedua kalinya RUU yang banyak ditunggu, Markets in Crypto Regulations (MiCA), ditunda. Parlemen menunda pemungutan suara dari November 2022 hingga Februari 2023 dan sekarang menundanya hingga April 2023. Legislator Eropa mengaitkan masalah penerjemahan sebagai alasan di balik kedua penundaan tersebut.</p>
<p>Peraturan UE yang diusulkan terdiri dari dokumen setebal 380 halaman yang harus diterjemahkan ke dalam 24 bahasa yang digunakan di benua itu. Peraturan crypto awalnya dirancang dalam bahasa Inggris dan akan diterbitkan dalam semua bahasa untuk mematuhi peraturan UE yang komprehensif. Selain itu, bukan hanya suara MiCA yang terlambat seperti Peraturan Transfer Dana (TFR); aturan perjalanan crypto yang dilengkapi dengan MiCA akan dipilih pada April 2023. TFR akan membuat platform crypto merekam identitas pengguna mereka dan data lainnya.</p>
<p>Maklum, menunda pemungutan suara akhir praktis akan menambah jangka waktu penerapan aturan MiCA. Setelah RUU disahkan pada bulan April, Otoritas UE akan membutuhkan waktu 12 hingga 18 bulan untuk merancang standar teknis. Paling awal aturan ini bisa menjadi undang-undang adalah April 2024.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
