<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Defi &#8211; Tips Trading &amp; Analisis</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=72" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 06:08:21 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Pendiri 3AC Mengumpulkan $25M Untuk Crypto Exchange GTX Baru</title>
		<link>./../../../pendiri-3ac-mengumpulkan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:31:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=257</guid>

					<description><![CDATA[Sekelompok penyusup Bitcoin ini tidak siap untuk hasil perbuatan jahat mereka; jumlah uang yang mereka curi sangat besar sehingga menyebabkan mereka kehilangan fokus dan akhirnya tertangkap. Penyusup – sekelompok teman – telah dituduh mencuri hampir £21 juta dari situs web &#8230; <a href="./../../../pendiri-3ac-mengumpulkan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sekelompok penyusup Bitcoin ini tidak siap untuk hasil perbuatan jahat mereka; jumlah uang yang mereka curi sangat besar sehingga menyebabkan mereka kehilangan fokus dan akhirnya tertangkap.</p>
<p>Penyusup – sekelompok teman – telah dituduh mencuri hampir £21 juta dari situs web perdagangan mata uang kripto.</p>
<p>James Parker, Kelly Caton, Stephen Boys, Jordan Robinson dan James Austin-Beddoes dituduh mengambil uang dari kesalahan di situs web, yang namanya bukan oleh BBC.</p>
<p>Orang-orang itu menggunakan pengetahuan mereka tentang cryptocurrency untuk menyedot uang dan mencucinya melalui berbagai akun di seluruh dunia.</p>
<p>Bitcoin Heist Dijalani Dari Flat<br />
Polisi Lancashire mengatakan orang-orang itu mendalangi plot dari kamar apartemen mereka di Blackpool setelah mengetahui tentang kesalahan di situs perdagangan cryptocurrency tersebut.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apakah Ripple Memanipulasi Harga XRP? Peneliti Berbagi Temuan</title>
		<link>./../../../apakah-ripple-memanipulasi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:57:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=238</guid>

					<description><![CDATA[Hubungan antara Ripple Labs dan token XRP telah menjadi topik kontroversial di komunitas crypto selama beberapa waktu. Meskipun ada bukti melalui dokumen lama bahwa XRP juga disebut Ripple di masa lalu, sejak inisiatif XRP pada tahun 2018, perusahaan tersebut sangat &#8230; <a href="./../../../apakah-ripple-memanipulasi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Hubungan antara Ripple Labs dan token XRP telah menjadi topik kontroversial di komunitas crypto selama beberapa waktu. Meskipun ada bukti melalui dokumen lama bahwa XRP juga disebut Ripple di masa lalu, sejak inisiatif XRP pada tahun 2018, perusahaan tersebut sangat menekankan fakta bahwa cryptocurrency disebut XRP.</p>
<p>Secara khusus, kepemilikan XRP yang besar di rekening escrow telah menjadi fokus kontroversi. Pada Desember 2017, Ripple membuat 55 akun escrow, masing-masing memegang 1 miliar XRP. Lebih dari lima tahun kemudian, per Januari 2023, perusahaan masih memiliki 43,3 miliar XRP dari 100 miliar XRP yang telah ditambang sebelumnya.</p>
<p>Sementara Ripple membuat akun escrow untuk memberikan transparansi dan juga menerbitkan laporan triwulanan, seorang peneliti Twitter bernama “Mr. Huber” telah membuat &#8216;temuan&#8217; yang menjelaskan sudut pandang berbeda tentang dampak Ripple pada harga XRP.</p>
<p>Apakah Ripple Secara Sengaja Mempengaruhi Harga XRP?<br />
Dalam pembaruan perdagangan XRP perusahaan kemarin, peneliti menulis bahwa perusahaan membeli dump pada Tahun Baru dengan volume yang luar biasa tinggi dan saat ini menjualnya dengan volume yang sangat tinggi:</p>
<p>Ingat dump di Tahun Baru? Ternyata, Ripple membeli dump tersebut dengan volume yang luar biasa tinggi dan sekarang menjual lagi dengan volume yang luar biasa tinggi. Apa alasannya? Spekulasi murni.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>SEC Mengungkapkan Info Pribadi Penambang Kripto Selama Penyelidikan</title>
		<link>./../../../sec-mengungkapkan-info/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 02:49:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=210</guid>

					<description><![CDATA[Komisi Sekuritas dan Pertukaran AS SEC secara tidak sengaja mengungkapkan informasi pribadi penambang crypto dari perusahaan blockchain Green. Dalam sebuah laporan baru-baru ini, agensi tersebut membocorkan detail kontak seperti nama dan alamat email dari beberapa penambang cryptocurrency yang bekerja dengan &#8230; <a href="./../../../sec-mengungkapkan-info/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Komisi Sekuritas dan Pertukaran AS SEC secara tidak sengaja mengungkapkan informasi pribadi penambang crypto dari perusahaan blockchain Green. Dalam sebuah laporan baru-baru ini, agensi tersebut membocorkan detail kontak seperti nama dan alamat email dari beberapa penambang cryptocurrency yang bekerja dengan perusahaan blockchain Green.</p>
<p>SEC Akui Kesalahannya dalam Pengungkapan Terbaru<br />
Pada 17 Januari, Washington Examiner melaporkan bahwa pihak berwenang telah memantau Green selama bertahun-tahun. Pengungkapan ini muncul karena regulator keuangan salah meneruskan email ke perusahaan blockchain yang berisi identitas lebih dari 650 individu.<br />
Washington Examiner mengatakan kebocoran itu mungkin telah melanggar hukum federal AS. Selain itu, menurut laporan, informasi tersebut mungkin terkait dengan peretasan pada node blockchain Green. Namun, belum ada laporan peretasan tambahan sejak pengumuman kebocoran data tersebut.</p>
<p>Menurut fakta, pengungkapan Green merupakan pelanggaran yang suatu hari nanti dapat dimintai pertanggungjawaban oleh agensi tersebut. Namun, di sisi lain, juru bicara resmi SEC memastikan privasi informasi pribadi dengan mengatakan:</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
