<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Mining &#8211; Tips Trading &amp; Analisis</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=78" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 06:11:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Apakah Reli Bitcoin Berkelanjutan? Naiknya Volume Perdagangan Menyarankan Begitu</title>
		<link>./../../../apakah-reli-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:49:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=232</guid>

					<description><![CDATA[Volume Perdagangan Rata-Rata 7 Hari Bitcoin Menunjukkan Tren Naik yang Cepat Sesuai laporan mingguan terbaru dari Arcane Research, volume perdagangan tertinggi saat ini belum diamati sejak runtuhnya crypto exchange FTX pada November tahun lalu. &#8220;Volume perdagangan harian&#8221; adalah indikator yang &#8230; <a href="./../../../apakah-reli-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Volume Perdagangan Rata-Rata 7 Hari Bitcoin Menunjukkan Tren Naik yang Cepat<br />
Sesuai laporan mingguan terbaru dari Arcane Research, volume perdagangan tertinggi saat ini belum diamati sejak runtuhnya <a href="https://cryptovir.com/category/education/">crypto exchange</a> FTX pada November tahun lalu. &#8220;Volume perdagangan harian&#8221; adalah indikator yang mengukur jumlah total Bitcoin yang ditransaksikan di bursa Bitwise 10 pada hari tertentu.</p>
<p>Sementara metrik mungkin hanya memperhitungkan volume di bursa Bitwise 10, aktivitas yang diukur olehnya masih memberikan gambaran yang layak tentang tren yang diikuti oleh pasar spot yang lebih luas.</p>
<p>Saat nilai indikator ini naik, artinya sejumlah besar koin sedang ditransaksikan di pasar spot saat ini. Tren seperti itu menunjukkan bahwa pedagang sedang aktif saat ini.</p>
<p>Di sisi lain, nilai rendah menyiratkan <a href="https://prakerin.my.id/gallery/">pasar BTC</a> tidak melihat banyak aktivitas saat ini. Tren ini dapat berarti minat umum terhadap cryptocurrency di kalangan investor saat ini rendah.<br />
Seperti yang ditampilkan pada grafik di atas, volume perdagangan harian Bitcoin telah mengalami kenaikan pesat dalam beberapa minggu terakhir, karena <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-memperbaiki-repair-blog-or-website-error/">harga</a> BTC telah naik. Nilai rata-rata 7 hari dari indikator tersebut kini telah mencapai $10,8 miliar, nilai tertinggi yang belum pernah terlihat sejak kehancuran FTX.A</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Coinbase Mengakhiri Operasinya Di Jepang Dengan Mengutip Kondisi Pasar Yang Ekstrim</title>
		<link>./../../../coinbase-mengakhiri/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:30:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=225</guid>

					<description><![CDATA[Pasar cryptocurrency, terlepas dari &#8220;mini bull run&#8221; yang sedang berlangsung, masih jauh dari level 2021, dengan perusahaan memberhentikan staf dan beberapa bahkan menutup operasi. Yang terbaru dalam daftar perusahaan yang menghentikan layanan adalah Coinbase. Per posting blog yang baru-baru ini &#8230; <a href="./../../../coinbase-mengakhiri/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pasar cryptocurrency, terlepas dari &#8220;mini bull run&#8221; yang sedang berlangsung, masih jauh dari level 2021, dengan perusahaan memberhentikan staf dan beberapa bahkan menutup operasi. Yang terbaru dalam daftar perusahaan yang menghentikan layanan adalah Coinbase. Per posting blog yang baru-baru ini diterbitkan oleh Coinbase, perusahaan pertukaran crypto mengatakan akan menutup operasinya di Jepang.</p>
<p>Pertukaran mengatakan penghentian operasi di Jepang tidak berpengaruh pada cabang resmi lainnya di seluruh dunia. Pelanggan Coinbase Jepang akan menarik crypto dan kepemilikan fiat mereka pada 16 Februari. Perusahaan menyatakan akan melakukan tinjauan lengkap atas bisnisnya di negara tersebut setelah kondisi pasar ditutup.</p>
<p>Coinbase Menghentikan Operasi Di Jepang, Mengutip Kondisi Pasar<br />
Diterbitkan pada 18 Januari, Coinbase menyatakan dalam pengumuman bahwa penghentian operasi di Jepang adalah keputusan yang sulit. Namun, Coinbase akan meninjau bisnis secara menyeluruh di Jepang dan menghentikan transaksi dengan pelanggan yang sudah ada di negara tersebut.</p>
<p>Bacaan Terkait: Outlook Pasar Crypto 2023 Coinbase Ada Di Sini, Tapi Di Mana Cardano?<br />
Pelanggan yang gagal menarik kepemilikan crypto mereka sebelum 16 Februari harus berkoordinasi dengan Biro Urusan Hukum untuk mengambil kembali saldo mereka. Perusahaan akan mengubah semua kepemilikan crypto yang tersisa menjadi yen Jepang (JPY). Menurut Coinbase, alasan di balik penutupan operasi di Jepang adalah karena kondisi pasar yang ekstrem dan rencananya untuk mengurangi biaya operasional pada tahun 2023.</p>
<p>VP Coinbase Nana Murugesan dan CEO Coinbase Jepang Nao Kitazawa berkata, “Karena perubahan lingkungan pasar, kami telah membuat keputusan sulit untuk sepenuhnya meninjau bisnis kami saat ini di Jepang dan menghentikan transaksi dengan pelanggan yang sudah ada. Namun, kami berkomitmen untuk membuat transisi ini semulus mungkin bagi pelanggan kami yang berharga.”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
