<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>News &#8211; Tips Trading &amp; Analisis</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=80" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 06:09:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Bitcoin yang Dicuri Geng Ini Begitu Besar Itu Membuat Mereka Berjuang Untuk Menghabiskan Loot</title>
		<link>./../../../bitcoin-yang-dicuri/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:03:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=216</guid>

					<description><![CDATA[Sekelompok penyusup Bitcoin ini tidak siap untuk hasil perbuatan jahat mereka; jumlah uang yang mereka curi sangat besar sehingga menyebabkan mereka kehilangan fokus dan akhirnya tertangkap. Penyusup – sekelompok teman – telah dituduh mencuri hampir £21 juta dari situs web &#8230; <a href="./../../../bitcoin-yang-dicuri/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sekelompok penyusup Bitcoin ini tidak siap untuk hasil perbuatan jahat mereka; jumlah uang yang mereka curi sangat besar sehingga menyebabkan mereka kehilangan fokus dan akhirnya tertangkap.</p>
<p>Penyusup – sekelompok teman – telah dituduh mencuri hampir £21 juta dari situs web perdagangan mata uang kripto.</p>
<p>James Parker, Kelly Caton, Stephen Boys, Jordan Robinson dan James Austin-Beddoes dituduh mengambil uang dari kesalahan di situs web, yang namanya tidak diungkapkan oleh BBC.</p>
<p>Orang-orang itu menggunakan pengetahuan mereka tentang cryptocurrency untuk menyedot uang dan mencucinya melalui berbagai akun di seluruh dunia.</p>
<p>Bitcoin Heist Didalangi Dari Flat<br />
Polisi Lancashire mengatakan orang-orang itu mendalangi plot dari kamar apartemen mereka di Blackpool setelah mengetahui tentang kesalahan di situs perdagangan cryptocurrency tersebut.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
