<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Market &#8211; Tips Trading &amp; Analisis</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=67" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 06:08:37 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Crypto Exchange Binance Ditayangkan Di Bahrain</title>
		<link>./../../../crypto-exchange-binance/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:41:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=271</guid>

					<description><![CDATA[Binance, pertukaran crypto paling populer di dunia, telah meluncurkan binance.bh; Pengumuman itu disampaikan melalui siaran pers. metaverse Platform binance.bh akan memungkinkan pengguna Bahrain melakukan penyetoran dan penarikan dalam mata uang lokal mereka dan mengakses berbagai produk dan layanan yang diatur &#8230; <a href="./../../../crypto-exchange-binance/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Binance, pertukaran crypto paling populer di dunia, telah meluncurkan binance.bh; Pengumuman itu disampaikan melalui siaran pers. <a href="https://cryptovir.com/category/videos/">metaverse</a></p>
<p>Platform binance.bh akan memungkinkan pengguna Bahrain melakukan penyetoran dan penarikan dalam mata uang lokal mereka dan mengakses berbagai produk dan layanan yang diatur dari Binance. Produk dan layanan tersebut mencakup pengisian dan penarikan dalam mata uang lokal. Agar pengguna Bahrain dapat memanfaatkan fungsi ini, mereka harus menautkan rekening bank mereka dengan akun binance.bh mereka.</p>
<p><a href="https://prakerin.my.id/pendaftaran-program-magang-prakerin-pkl/">Ekspansi</a> ini dipimpin oleh Binance, dilakukan di bawah bimbingan Bank Sentral Bahrain dan Dewan Pengembangan Ekonomi.</p>
<p>Berita itu muncul setelah Binance menyebutkan bahwa itu akan mempekerjakan meskipun pertukaran besar lainnya memangkas banyak pekerjaan. Binance baru-baru ini memperluas operasinya ke Swedia dan sekarang Bahrain. Gubernur Bank Sentral Bahrain Rasheed Al Maraj menyatakan:</p>
<p>Sebagai bagian dari kolaborasi berkelanjutan antara bank dan pemimpin industri dan sektor, Bank Sentral Bahrain (CBB) menyambut baik keputusan Binance untuk mendirikan kantor pusat regional untuk operasi Timur Tengahnya di Bahrain. CBB bertujuan untuk mengembangkan kerangka kerja pengawasan yang memfasilitasi inovasi dan kontrol peraturan yang sesuai untuk penyedia layanan perdagangan <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-token-erc20-bep20/">aset terenkripsi</a> dan klien mereka, berdasarkan tren global dan perkembangan dalam layanan keuangan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pasokan Wrapped Bitcoin (WBTC) Di Ethereum Telah Turun 35% Sejak Puncak Tahun Lalu</title>
		<link>./../../../pasokan-wrapped-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:38:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=266</guid>

					<description><![CDATA[Menurut data dari perusahaan analitik on-chain Glassnode, sekitar 285.000 BTC dikunci ke dalam pasokan WBTC pada level tertinggi sepanjang masa (ATH) tahun lalu. WBTC adalah versi token dari Bitcoin pada blockchain Ethereum yang didukung 1:1 dengan BTC aktual, dan dengan &#8230; <a href="./../../../pasokan-wrapped-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Menurut data dari perusahaan analitik on-chain Glassnode, sekitar 285.000 BTC dikunci ke dalam pasokan WBTC pada level tertinggi sepanjang masa (ATH) tahun lalu. WBTC adalah versi token dari Bitcoin pada blockchain Ethereum yang didukung 1:1 dengan BTC aktual, dan dengan demikian selalu diperdagangkan dengan harga yang sama dengan crypto. Tapi apa gunanya memegangnya? Nah, ETH sebagai jaringan crypto sangat kaya akan penawarannya, karena mekanisme kontrak cerdasnya berarti dapat dengan mudah menghosting berbagai macam konstruksi di blockchain-nya. Karena WBTC adalah token ERC-20, pemegangnya dapat memperoleh eksposur ke BTC sambil memanfaatkan blockchain Ethereum.</p>
<p>Investor juga dapat memilih WBTC daripada BTC ketika diperlukan transaksi cepat (karena jaringan Bitcoin umumnya lebih lambat daripada blockchain Ethereum dalam memproses transaksi). pasar bull mengamuk. Metrik melambat pada paruh pertama tahun 2022 dan mencapai puncaknya pada 285.000 BTC. Sejak LUNA/UST runtuh pada Mei tahun lalu, indikator malah turun dengan cepat dan telah menurun sekitar 35% sejauh ini. Ini berarti WBTC telah melihat keluarnya 101.550 BTC dari kontrak pada periode ini.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Termasuk Bitcoin? Arab Saudi Menerima Mata Uang Non-Dolar Untuk Minyak</title>
		<link>./../../../termasuk-bitcoin-arab/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:12:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=245</guid>

					<description><![CDATA[Sejak tahun 1970-an, Arab Saudi telah setuju untuk memberi harga minyaknya dalam dolar AS, memberikan mata uang ini dan negaranya keuntungan di dunia. Sistem ini dikenal sebagai &#8220;Petrodollar&#8221;, dan merupakan bagian dari mesin yang mendukung status mata uang cadangan global &#8230; <a href="./../../../termasuk-bitcoin-arab/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sejak tahun 1970-an, Arab Saudi telah setuju untuk memberi harga minyaknya dalam dolar AS, memberikan mata uang ini dan negaranya keuntungan di dunia. Sistem ini dikenal sebagai &#8220;Petrodollar&#8221;, dan merupakan bagian dari mesin yang mendukung status mata uang cadangan global dolar.<br />
Tatanan Dunia Baru, Apa Peran Bitcoin di dalamnya?<br />
Al-Jadaan mengklaim Arab Saudi terbuka untuk meninjau kembali perjanjian ini karena memperkuat hubungannya dengan importir minyak terbesar dunia dan saingan AS, China. Selama WEF, pejabat pemerintah menyatakan hal berikut, membuka Kotak Pandora yang dapat mempengaruhi pasar di tahun-tahun mendatang:</p>
<p>Tidak ada masalah untuk membahas bagaimana kami menyelesaikan pengaturan perdagangan kami, apakah itu dalam dolar AS, apakah itu euro, apakah itu riyal Saudi. Saya tidak berpikir kita mengabaikan atau mengesampingkan diskusi apa pun yang akan membantu meningkatkan perdagangan di seluruh dunia.</p>
<p>Menurut laporan itu, China bergerak untuk mempercepat pergeseran status mata uang global dolar AS. Raksasa Asia itu menawarkan mitranya akses ke Shanghai Petroleum and Natural Gas Exchange, sebuah platform yang beroperasi dengan Yuan China.</p>
<p>Pada tahun 2022, sistem Petrodollar dipertanyakan oleh Arthur Hayes, pendiri pertukaran crypto BitMEX. Per laporan dari situs saudara kami, NewsBTC, Hayes yakin sistem ini terancam oleh sanksi yang diberlakukan oleh Komunitas Internasional di Rusia. Pendiri BitMEX berkata pada tahun 2022:</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Peraturan Kripto Penundaan UE Mengutip Masalah Terjemahan</title>
		<link>./../../../peraturan-kripto-penundaan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 02:55:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=212</guid>

					<description><![CDATA[Mempertimbangkan keruntuhan FTX baru-baru ini yang memicu volatilitas yang lebih tinggi di pasar crypto, yurisdiksi dunia sedang memperbaiki kerangka peraturan crypto mereka. UE tetap berada di akhir perlombaan dengan menunda pemungutan suara pada tagihan peraturan crypto yang dikenal sebagai MiCA. &#8230; <a href="./../../../peraturan-kripto-penundaan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mempertimbangkan keruntuhan FTX baru-baru ini yang memicu volatilitas yang lebih tinggi di pasar crypto, yurisdiksi dunia sedang memperbaiki kerangka peraturan crypto mereka. UE tetap berada di akhir perlombaan dengan menunda pemungutan suara pada tagihan peraturan crypto yang dikenal sebagai MiCA.</p>
<p>Khususnya, ini adalah kedua kalinya RUU yang banyak ditunggu, Markets in Crypto Regulations (MiCA), ditunda. Parlemen menunda pemungutan suara dari November 2022 hingga Februari 2023 dan sekarang menundanya hingga April 2023. Legislator Eropa mengaitkan masalah penerjemahan sebagai alasan di balik kedua penundaan tersebut.</p>
<p>Peraturan UE yang diusulkan terdiri dari dokumen setebal 380 halaman yang harus diterjemahkan ke dalam 24 bahasa yang digunakan di benua itu. Peraturan crypto awalnya dirancang dalam bahasa Inggris dan akan diterbitkan dalam semua bahasa untuk mematuhi peraturan UE yang komprehensif. Selain itu, bukan hanya suara MiCA yang terlambat seperti Peraturan Transfer Dana (TFR); aturan perjalanan crypto yang dilengkapi dengan MiCA akan dipilih pada April 2023. TFR akan membuat platform crypto merekam identitas pengguna mereka dan data lainnya.</p>
<p>Maklum, menunda pemungutan suara akhir praktis akan menambah jangka waktu penerapan aturan MiCA. Setelah RUU disahkan pada bulan April, Otoritas UE akan membutuhkan waktu 12 hingga 18 bulan untuk merancang standar teknis. Paling awal aturan ini bisa menjadi undang-undang adalah April 2024.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
