<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Bitcoin &#8211; Tips Trading &amp; Analisis</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=59" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 06:12:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Sinyal Bearish: Bitcoin, Pengambilan Untung Ethereum Mencapai Level 2021</title>
		<link>./../../../sinyal-bearish-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:49:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=284</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin (BTC) dan Ethereum (ETH) masih reli sejak harga aset digital menyeberang ke tingkat kehancuran pra-FTX. Mereka terus melihat pergerakan hijau di pasar, membukukan keuntungan saat ini, tetapi ini mungkin tidak berlangsung lama. Dalam postingan yang dibagikan oleh Santiment di &#8230; <a href="./../../../sinyal-bearish-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin (BTC) dan Ethereum (ETH) masih reli sejak harga aset digital menyeberang ke tingkat kehancuran pra-FTX. Mereka terus melihat pergerakan hijau di pasar, membukukan keuntungan saat ini, tetapi ini mungkin tidak berlangsung lama. Dalam postingan yang dibagikan oleh Santiment di Twitter, agregator data on-chain mengungkapkan bahwa ada aksi ambil untung besar-besaran yang terjadi di seluruh pasar. dua cryptocurrency terbesar di pasar.</p>
<p>Mengingat bahwa kedua aset telah melihat keuntungan besar sejak awal Januari, hal ini dapat dimengerti karena investor ingin mengambil keuntungan dari investasi mereka, tetapi itu juga bisa menimbulkan sentimen bearish bagi mereka.</p>
<p>Menurut grafik yang dibagikan Santiment, tingkat keuntungan -tercatat di seluruh Bitcoin dan Ethereum telah melonjak ke level 2021. Tahun 2021 adalah tahun ketika bull run mencapai puncaknya, memicu aksi ambil untung besar-besaran.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Binance Membakar BNB Senilai $620 Juta, Mengikuti Reli Besar-Besaran?</title>
		<link>./../../../binance-membakar-bnb/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:34:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=264</guid>

					<description><![CDATA[Sejak tahun 1970-an, Arab Saudi telah setuju untuk memberi harga minyaknya dalam dolar AS, memberikan mata uang ini dan negaranya keuntungan di dunia. Sistem ini dikenal sebagai “Petrodollar”, dan merupakan bagian dari mesin yang mendukung status mata uang cadangan global &#8230; <a href="./../../../binance-membakar-bnb/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sejak tahun 1970-an, Arab Saudi telah setuju untuk memberi harga minyaknya dalam dolar AS, memberikan mata uang ini dan negaranya keuntungan di dunia. Sistem ini dikenal sebagai “Petrodollar”, dan merupakan bagian dari mesin yang mendukung status mata uang cadangan global dolar.<br />
Tatanan Dunia Baru, Apa Peran Bitcoin di dalamnya?<br />
Al-Jadaan mengklaim Arab Saudi terbuka untuk meninjau kembali perjanjian ini karena memperkuat hubungannya dengan importir minyak terbesar dunia dan saingan AS, China. Selama WEF, pejabat pemerintah menyatakan hal berikut, membuka Kotak Pandora yang dapat mempengaruhi pasar di tahun-tahun mendatang:</p>
<p>Tidak ada masalah untuk membahas bagaimana kami menyelesaikan pengaturan perdagangan kami, apakah itu dalam dolar AS, apakah itu euro, apakah itu riyal Saudi. Saya tidak berpikir kita mengabaikan atau mengesampingkan diskusi apa pun yang akan membantu meningkatkan perdagangan di seluruh dunia.</p>
<p>Menurut laporan itu, China bergerak untuk mempercepat pergeseran status mata uang global dolar AS. Raksasa Asia itu menawarkan mitranya akses ke Shanghai Petroleum and Natural Gas Exchange, sebuah platform yang beroperasi dengan Yuan China.</p>
<p>Pada tahun 2022, sistem Petrodollar dipertanyakan oleh Arthur Hayes, pendiri pertukaran crypto BitMEX. Per laporan dari situs saudara kami, NewsBTC, Hayes yakin sistem ini terancam oleh sanksi yang diberlakukan oleh Komunitas Internasional di Rusia. Pendiri BitMEX berkata pada tahun 2022:</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Fitur Indeks Harga Crypto Twitter Sekarang Mencakup Lebih Dari 30 Token</title>
		<link>./../../../fitur-indeks-harga/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:28:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=251</guid>

					<description><![CDATA[Twitter baru-baru ini menambahkan 30 token lagi ke fitur Crypto Price Index atau $Cashtags. Layanan $Cashtags memungkinkan pengguna untuk memeriksa harga masing-masing mata uang kripto. Pengguna hanya perlu mengetikkan nama cryptocurrency untuk memeriksa harganya. Twitter memulai fitur ini pada tahun &#8230; <a href="./../../../fitur-indeks-harga/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Twitter baru-baru ini menambahkan 30 token lagi ke fitur Crypto Price Index atau $Cashtags. <a href="https://prakerin.my.id/prakerin-atau-pkl-untuk-smk-tkj-di-banjarnegara-purbalingga/">Layanan</a> $Cashtags memungkinkan pengguna untuk memeriksa harga masing-masing mata uang kripto. Pengguna hanya perlu mengetikkan nama cryptocurrency untuk memeriksa harganya. Twitter memulai fitur ini pada tahun 2012 tetapi menambahkan cryptocurrency pada tanggal 21 Desember 2022.</p>
<p>Pengguna platform media sosial sudah memuji keputusan Twitter ini. Sekarang mereka dapat mencari harga ETH, BTC, XRP, DOGE, LTC, BUSD, SOL, ADA, DAI, AVAX, UNI, SHIB, BNB, USDC, OKD, LIDO, DOT, TRX, BCH, XLM, MANA, dan SAND, dll. CEO baru platform tersebut, Elon Musk, adalah pendukung setia DogeCoin (DOGE). Elon Musk adalah wajah dari Twitter 2.0. Di bawah kepemimpinan CEO barunya, platform media sosial akan terus menambahkan lebih banyak fitur dan fungsi khusus untuk <a href="https://cryptovir.com/category/press-releases/">cryptocurrency</a>. Dimulai dengan Cashtags, perusahaan juga akan mengaktifkan pembayaran crypto di masa mendatang.</p>
<p>Seiring kemajuan platform media sosial, itu meningkatkan volume integrasi ke crypto-verse. Akankah Twitter menghadirkan fitur-fitur baru selain pembayaran crypto tentatif ke platform? Nantikan pembaruannya. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-akun-email/">email murah</a></p>
<p>Gambar unggulan dari Joshua Hoehne di Unsplash.com, grafik dari TradingView.com.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bagaimana Seoul Membuka Metaverse Untuk Semua Orang</title>
		<link>./../../../bagaimana-seoul-membuka/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:08:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=242</guid>

					<description><![CDATA[Seoul, ibu kota Korea Selatan, mengambil inisiatif dengan memperkenalkan fase pertama “Metaverse Seoul” pada 16 Januari. Ini adalah platform metaverse online di mana pemerintah menawarkan layanan kepada publik, seperti administrasi, masalah ekonomi, pajak, dan pendidikan. Otoritas mengklaimnya sebagai platform metaverse &#8230; <a href="./../../../bagaimana-seoul-membuka/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Seoul, ibu kota Korea Selatan, mengambil inisiatif dengan memperkenalkan fase pertama “Metaverse Seoul” pada 16 Januari. Ini adalah platform metaverse online di mana pemerintah menawarkan layanan kepada publik, seperti administrasi, masalah ekonomi, pajak, dan pendidikan. Otoritas mengklaimnya sebagai platform metaverse pertama yang didukung publik di dunia yang didukung oleh pemerintah kota. Fase kedua akan dimulai pada tahun 2024 dan mencakup rangkaian layanan yang lebih komprehensif, seperti konsultasi real estat dan memperkenalkan investor luar negeri ke bisnis domestik.</p>
<p>Pejabat Seoul berharap untuk menyelesaikan metaverse publik pada tahun 2026, mengklaim bahwa tahap ketiga akan dapat menggunakan kombinasi alat teknologi realitas virtual untuk mengelola aset fisik kota dengan lebih akurat. Kementerian Sains dan TIK Korea Selatan mengumumkan proposal untuk membelanjakan dana 223,7 miliar WON Korea – $180 juta untuk diinvestasikan di sektor metaverse negara pada Februari 2022.</p>
<p>Presiden Korea Selatan, Yoon Suk-Yeol, menganggap pengembangan teknologi ini sebagai prioritas utama. Akibatnya, perusahaan besar Korea Selatan seperti Samsung Electronics, SK Telecom, dan Naver Corp semuanya berekspansi ke metaverse. Kementerian Sains Korea Selatan mendefinisikan metaverse sebagai persimpangan dunia digital dan fisik, tempat pengguna dapat berinteraksi untuk menyediakan manfaat ekonomi, sosial, dan budaya.</p>
<p>Divisi Kebijakan Digital pemerintah menggambarkan Metaverse Seoul sebagai tempat bertemunya realitas online, dan kreativitas bertemu komunikasi. Baru-baru ini, seorang ahli saraf Korea bernama Jang Dong-Seon menyatakan di saluran Podcast pemerintah kota bahwa platform dunia maya telah mengubah kota menjadi &#8220;penggerak pertama&#8221; di sektor layanan publik global.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apakah Ripple Memanipulasi Harga XRP? Peneliti Berbagi Temuan</title>
		<link>./../../../apakah-ripple-memanipulasi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:57:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=238</guid>

					<description><![CDATA[Hubungan antara Ripple Labs dan token XRP telah menjadi topik kontroversial di komunitas crypto selama beberapa waktu. Meskipun ada bukti melalui dokumen lama bahwa XRP juga disebut Ripple di masa lalu, sejak inisiatif XRP pada tahun 2018, perusahaan tersebut sangat &#8230; <a href="./../../../apakah-ripple-memanipulasi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Hubungan antara Ripple Labs dan token XRP telah menjadi topik kontroversial di komunitas crypto selama beberapa waktu. Meskipun ada bukti melalui dokumen lama bahwa XRP juga disebut Ripple di masa lalu, sejak inisiatif XRP pada tahun 2018, perusahaan tersebut sangat menekankan fakta bahwa cryptocurrency disebut XRP.</p>
<p>Secara khusus, kepemilikan XRP yang besar di rekening escrow telah menjadi fokus kontroversi. Pada Desember 2017, Ripple membuat 55 akun escrow, masing-masing memegang 1 miliar XRP. Lebih dari lima tahun kemudian, per Januari 2023, perusahaan masih memiliki 43,3 miliar XRP dari 100 miliar XRP yang telah ditambang sebelumnya.</p>
<p>Sementara Ripple membuat akun escrow untuk memberikan transparansi dan juga menerbitkan laporan triwulanan, seorang peneliti Twitter bernama “Mr. Huber” telah membuat &#8216;temuan&#8217; yang menjelaskan sudut pandang berbeda tentang dampak Ripple pada harga XRP.</p>
<p>Apakah Ripple Secara Sengaja Mempengaruhi Harga XRP?<br />
Dalam pembaruan perdagangan XRP perusahaan kemarin, peneliti menulis bahwa perusahaan membeli dump pada Tahun Baru dengan volume yang luar biasa tinggi dan saat ini menjualnya dengan volume yang sangat tinggi:</p>
<p>Ingat dump di Tahun Baru? Ternyata, Ripple membeli dump tersebut dengan volume yang luar biasa tinggi dan sekarang menjual lagi dengan volume yang luar biasa tinggi. Apa alasannya? Spekulasi murni.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga SHIB Melonjak 20%, Nilai Pembakaran Melonjak 613%</title>
		<link>./../../../harga-shib-melonjak/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:53:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=236</guid>

					<description><![CDATA[Shiba Inu telah melampaui hambatan sebelumnya dengan lonjakan harga sebesar 20% dalam 24 jam terakhir. Meskipun harga SHIB terus meningkat sejak Januari, reli terbaru ini merupakan kinerja yang agak tidak terduga. Setelah reli yang sukses, tingkat pembakaran di jaringan SHIB &#8230; <a href="./../../../harga-shib-melonjak/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Shiba Inu telah melampaui hambatan sebelumnya dengan lonjakan harga sebesar 20% dalam 24 jam terakhir. Meskipun harga SHIB terus meningkat sejak Januari, reli terbaru ini merupakan kinerja yang agak tidak terduga.</p>
<p>Setelah reli yang sukses, tingkat pembakaran di jaringan SHIB melonjak menjadi 613%. Shibburn, sebuah platform yang melacak token SHIB yang terbakar, mengonfirmasi pembakaran lebih dari 70 juta token SHIB sejak reli harga yang tiba-tiba terjadi di pasar.</p>
<p>Kemungkinan Alasan Peningkatan Pembakaran Token SHIB Dan Lonjakan Harga<br />
Mengingat peningkatan aktivitas di pasar, paus SHIB dan alamat ritel jangka panjang telah secara aktif memindahkan dana. Peningkatan aktivitas paus menyebabkan lonjakan aktivitas jaringan, yang mungkin menjelaskan mengapa begitu banyak token SHIB yang dibakar.<br />
Pembakaran berhasil mendorong SHIB ke atas, dan token belum menunjukkan tanda pembalikan. Hype baru-baru ini seputar pembaruan Shibarium adalah kemungkinan alasan lain di balik lonjakan harga yang tidak terduga. Jaringan Shibarium mengumumkan peluncuran solusi Ethereum layer-2 mereka, Shibarium Beta, melalui Twitter pada 15 Januari.</p>
<p>Shibarium adalah solusi penskalaan lapisan-2 yang berlabuh pada Ethereum dan dirancang untuk menggerakkan ekosistem Shiba Inu. Menurut pengembang Shibarium, itu akan menawarkan pengguna transaksi lebih cepat, biaya lebih rendah, dan peningkatan skalabilitas. Alhasil, harga Shiba Inu naik 21% setelah pengumuman testnet Shibarium.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apakah Reli Bitcoin Berkelanjutan? Naiknya Volume Perdagangan Menyarankan Begitu</title>
		<link>./../../../apakah-reli-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:49:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=232</guid>

					<description><![CDATA[Volume Perdagangan Rata-Rata 7 Hari Bitcoin Menunjukkan Tren Naik yang Cepat Sesuai laporan mingguan terbaru dari Arcane Research, volume perdagangan tertinggi saat ini belum diamati sejak runtuhnya crypto exchange FTX pada November tahun lalu. &#8220;Volume perdagangan harian&#8221; adalah indikator yang &#8230; <a href="./../../../apakah-reli-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Volume Perdagangan Rata-Rata 7 Hari Bitcoin Menunjukkan Tren Naik yang Cepat<br />
Sesuai laporan mingguan terbaru dari Arcane Research, volume perdagangan tertinggi saat ini belum diamati sejak runtuhnya <a href="https://cryptovir.com/category/education/">crypto exchange</a> FTX pada November tahun lalu. &#8220;Volume perdagangan harian&#8221; adalah indikator yang mengukur jumlah total Bitcoin yang ditransaksikan di bursa Bitwise 10 pada hari tertentu.</p>
<p>Sementara metrik mungkin hanya memperhitungkan volume di bursa Bitwise 10, aktivitas yang diukur olehnya masih memberikan gambaran yang layak tentang tren yang diikuti oleh pasar spot yang lebih luas.</p>
<p>Saat nilai indikator ini naik, artinya sejumlah besar koin sedang ditransaksikan di pasar spot saat ini. Tren seperti itu menunjukkan bahwa pedagang sedang aktif saat ini.</p>
<p>Di sisi lain, nilai rendah menyiratkan <a href="https://prakerin.my.id/gallery/">pasar BTC</a> tidak melihat banyak aktivitas saat ini. Tren ini dapat berarti minat umum terhadap cryptocurrency di kalangan investor saat ini rendah.<br />
Seperti yang ditampilkan pada grafik di atas, volume perdagangan harian Bitcoin telah mengalami kenaikan pesat dalam beberapa minggu terakhir, karena <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-memperbaiki-repair-blog-or-website-error/">harga</a> BTC telah naik. Nilai rata-rata 7 hari dari indikator tersebut kini telah mencapai $10,8 miliar, nilai tertinggi yang belum pernah terlihat sejak kehancuran FTX.A</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>4 Dari 10 Indikator Bitcoin Mengonfirmasi Akhir Dari Bear Market</title>
		<link>./../../../4-dari-10-indikator/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:36:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=229</guid>

					<description><![CDATA[Setelah Bitcoin melakukan reli substansial sebesar 29% sejak awal tahun, investor berspekulasi tentang apakah ini adalah jebakan banteng atau sebenarnya awal dari pasar bull baru. Saat ini, masih banyak keraguan di kalangan analis tentang apakah Bitcoin benar-benar telah menemukan titik &#8230; <a href="./../../../4-dari-10-indikator/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Setelah Bitcoin melakukan reli substansial sebesar 29% sejak awal tahun, investor berspekulasi tentang apakah ini adalah jebakan banteng atau sebenarnya awal dari pasar bull baru. Saat ini, masih banyak keraguan di kalangan analis tentang apakah Bitcoin benar-benar telah menemukan titik terendahnya.</p>
<p>Untuk menjawab pertanyaan ini, perusahaan analisis on-chain Gassnode yang terkenal hari ini menerbitkan daftar 10 indikator untuk menjawab pertanyaan yang paling mendesak dari semuanya. Seperti yang dicatat perusahaan, &#8220;tidak ada satu pun peluru perak untuk menyelesaikan tugas ini.&#8221;</p>
<p>Namun, 10 indikator tersebut dapat memberikan petunjuk apakah Bitcoin mendekati akhir dari pasar beruangnya. Menurut analisis Glassnode, empat indikator sudah mengkonfirmasi akhir, sementara dua indikator &#8220;sedang berlangsung&#8221;, dan empat indikator lainnya belum dipicu.</p>
<p>Indikator Bullish Untuk Bitcoin<br />
Indikator pertama yang sudah terpicu adalah Realized Cap HODL Waves (LTH). Indikator tersebut menyatakan bahwa secara historis, persimpangan antara Harga Realisasi * 0,7 dan model harga 200D SMA * 0,6 terjadi selama fase terendah pasar bearish.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Coinbase Mengakhiri Operasinya Di Jepang Dengan Mengutip Kondisi Pasar Yang Ekstrim</title>
		<link>./../../../coinbase-mengakhiri/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:30:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=225</guid>

					<description><![CDATA[Pasar cryptocurrency, terlepas dari &#8220;mini bull run&#8221; yang sedang berlangsung, masih jauh dari level 2021, dengan perusahaan memberhentikan staf dan beberapa bahkan menutup operasi. Yang terbaru dalam daftar perusahaan yang menghentikan layanan adalah Coinbase. Per posting blog yang baru-baru ini &#8230; <a href="./../../../coinbase-mengakhiri/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pasar cryptocurrency, terlepas dari &#8220;mini bull run&#8221; yang sedang berlangsung, masih jauh dari level 2021, dengan perusahaan memberhentikan staf dan beberapa bahkan menutup operasi. Yang terbaru dalam daftar perusahaan yang menghentikan layanan adalah Coinbase. Per posting blog yang baru-baru ini diterbitkan oleh Coinbase, perusahaan pertukaran crypto mengatakan akan menutup operasinya di Jepang.</p>
<p>Pertukaran mengatakan penghentian operasi di Jepang tidak berpengaruh pada cabang resmi lainnya di seluruh dunia. Pelanggan Coinbase Jepang akan menarik crypto dan kepemilikan fiat mereka pada 16 Februari. Perusahaan menyatakan akan melakukan tinjauan lengkap atas bisnisnya di negara tersebut setelah kondisi pasar ditutup.</p>
<p>Coinbase Menghentikan Operasi Di Jepang, Mengutip Kondisi Pasar<br />
Diterbitkan pada 18 Januari, Coinbase menyatakan dalam pengumuman bahwa penghentian operasi di Jepang adalah keputusan yang sulit. Namun, Coinbase akan meninjau bisnis secara menyeluruh di Jepang dan menghentikan transaksi dengan pelanggan yang sudah ada di negara tersebut.</p>
<p>Bacaan Terkait: Outlook Pasar Crypto 2023 Coinbase Ada Di Sini, Tapi Di Mana Cardano?<br />
Pelanggan yang gagal menarik kepemilikan crypto mereka sebelum 16 Februari harus berkoordinasi dengan Biro Urusan Hukum untuk mengambil kembali saldo mereka. Perusahaan akan mengubah semua kepemilikan crypto yang tersisa menjadi yen Jepang (JPY). Menurut Coinbase, alasan di balik penutupan operasi di Jepang adalah karena kondisi pasar yang ekstrem dan rencananya untuk mengurangi biaya operasional pada tahun 2023.</p>
<p>VP Coinbase Nana Murugesan dan CEO Coinbase Jepang Nao Kitazawa berkata, “Karena perubahan lingkungan pasar, kami telah membuat keputusan sulit untuk sepenuhnya meninjau bisnis kami saat ini di Jepang dan menghentikan transaksi dengan pelanggan yang sudah ada. Namun, kami berkomitmen untuk membuat transisi ini semulus mungkin bagi pelanggan kami yang berharga.”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Peraturan Kripto Penundaan UE Mengutip Masalah Terjemahan</title>
		<link>./../../../peraturan-kripto-penundaan-2/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:26:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=221</guid>

					<description><![CDATA[Mempertimbangkan keruntuhan FTX baru-baru ini yang memicu volatilitas yang lebih tinggi di pasar crypto, yurisdiksi dunia sedang memperbaiki kerangka peraturan crypto mereka. UE tetap berada di akhir perlombaan dengan menunda pemungutan suara pada tagihan peraturan crypto yang dikenal sebagai MiCA. &#8230; <a href="./../../../peraturan-kripto-penundaan-2/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mempertimbangkan keruntuhan FTX baru-baru ini yang memicu volatilitas yang lebih tinggi di pasar crypto, yurisdiksi dunia sedang memperbaiki kerangka peraturan crypto mereka. UE tetap berada di akhir perlombaan dengan menunda pemungutan suara pada tagihan peraturan crypto yang dikenal sebagai MiCA.</p>
<p>Khususnya, ini adalah kedua kalinya RUU yang banyak ditunggu, Markets in Crypto Regulations (MiCA), ditunda. Parlemen menunda pemungutan suara dari November 2022 hingga Februari 2023 dan sekarang menundanya hingga April 2023. Legislator Eropa mengaitkan masalah penerjemahan sebagai alasan di balik kedua penundaan tersebut.</p>
<p>Peraturan UE yang diusulkan terdiri dari dokumen setebal 380 halaman yang harus diterjemahkan ke dalam 24 bahasa yang digunakan di benua itu. Peraturan crypto awalnya dirancang dalam bahasa Inggris dan akan diterbitkan dalam semua bahasa untuk mematuhi peraturan UE yang komprehensif. Selain itu, bukan hanya suara MiCA yang terlambat seperti Peraturan Transfer Dana (TFR); aturan perjalanan crypto yang dilengkapi dengan MiCA akan dipilih pada April 2023. TFR akan membuat platform crypto merekam identitas pengguna mereka dan data lainnya.</p>
<p>Maklum, menunda pemungutan suara akhir praktis akan menambah jangka waktu penerapan aturan MiCA. Setelah RUU disahkan pada bulan April, Otoritas UE akan membutuhkan waktu 12 hingga 18 bulan untuk merancang standar teknis. Paling awal aturan ini bisa menjadi undang-undang adalah April 2024.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
