<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>admin &#8211; Tips Trading &amp; Analisis</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=54" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi dan Tutorial Trading Bitcoin, Ethereum, XRP &#38; Analisis Market</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 06:12:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Sinyal Bearish: Bitcoin, Pengambilan Untung Ethereum Mencapai Level 2021</title>
		<link>./../../../sinyal-bearish-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:49:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=284</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin (BTC) dan Ethereum (ETH) masih reli sejak harga aset digital menyeberang ke tingkat kehancuran pra-FTX. Mereka terus melihat pergerakan hijau di pasar, membukukan keuntungan saat ini, tetapi ini mungkin tidak berlangsung lama. Dalam postingan yang dibagikan oleh Santiment di &#8230; <a href="./../../../sinyal-bearish-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin (BTC) dan Ethereum (ETH) masih reli sejak harga aset digital menyeberang ke tingkat kehancuran pra-FTX. Mereka terus melihat pergerakan hijau di pasar, membukukan keuntungan saat ini, tetapi ini mungkin tidak berlangsung lama. Dalam postingan yang dibagikan oleh Santiment di Twitter, agregator data on-chain mengungkapkan bahwa ada aksi ambil untung besar-besaran yang terjadi di seluruh pasar. dua cryptocurrency terbesar di pasar.</p>
<p>Mengingat bahwa kedua aset telah melihat keuntungan besar sejak awal Januari, hal ini dapat dimengerti karena investor ingin mengambil keuntungan dari investasi mereka, tetapi itu juga bisa menimbulkan sentimen bearish bagi mereka.</p>
<p>Menurut grafik yang dibagikan Santiment, tingkat keuntungan -tercatat di seluruh Bitcoin dan Ethereum telah melonjak ke level 2021. Tahun 2021 adalah tahun ketika bull run mencapai puncaknya, memicu aksi ambil untung besar-besaran.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ethereum Total Validator Melampaui 500.000 Saat Peningkatan Shanghai Semakin Dekat</title>
		<link>./../../../ethereum-total-validator/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:44:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=280</guid>

					<description><![CDATA[Pembaruan penggabungan Ethereum pernah menjadi berita yang paling dinantikan di ruang crypto, tetapi sekarang sudah berlalu, pembaruan yang diantisipasi berikutnya adalah peningkatan jaringan Shanghai. Karena peningkatan jaringan Shanghai terjadwal, yang diharapkan akan diluncurkan pada bulan Maret, semakin dekat, jumlah validator &#8230; <a href="./../../../ethereum-total-validator/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pembaruan penggabungan Ethereum pernah menjadi berita yang paling dinantikan di ruang crypto, tetapi sekarang sudah berlalu, pembaruan yang diantisipasi berikutnya adalah peningkatan jaringan Shanghai.</p>
<p>Karena peningkatan jaringan Shanghai terjadwal, yang diharapkan akan diluncurkan pada bulan Maret, semakin dekat, jumlah validator terlihat meningkat. Baru-baru ini melampaui tolok ukur 500.000 sejak penggabungan, menurut data dari BeaconScan. Total Validator Ethereum Melebihi 500.000<br />
Setelah melampaui tolok ukur 400.000 pada Juli tahun lalu, jumlah validator di Ethereum kini telah melampaui 500.000 dan saat ini berada di 501.893.</p>
<p>Untuk konteksnya, validator atau validator blockchain adalah orang yang memverifikasi dan memvalidasi transaksi pada jaringan blockchain untuk mencegah kesalahan pengeluaran ganda, di antara aktivitas blockchain lainnya.</p>
<p>Karena blockchain Ethereum baru-baru ini berpindah dari mekanisme Proof-of-work (PoW) ke Proof-of-stake (PoS), validator di jaringan ETH sekarang harus mempertaruhkan sejumlah 32 ETH, yang bernilai sekitar $50.302 pada nilai pasar saat ini, agar memenuhi syarat untuk memvalidasi transaksi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Crypto Exchange Binance Ditayangkan Di Bahrain</title>
		<link>./../../../crypto-exchange-binance/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:41:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=271</guid>

					<description><![CDATA[Binance, pertukaran crypto paling populer di dunia, telah meluncurkan binance.bh; Pengumuman itu disampaikan melalui siaran pers. metaverse Platform binance.bh akan memungkinkan pengguna Bahrain melakukan penyetoran dan penarikan dalam mata uang lokal mereka dan mengakses berbagai produk dan layanan yang diatur &#8230; <a href="./../../../crypto-exchange-binance/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Binance, pertukaran crypto paling populer di dunia, telah meluncurkan binance.bh; Pengumuman itu disampaikan melalui siaran pers. <a href="https://cryptovir.com/category/videos/">metaverse</a></p>
<p>Platform binance.bh akan memungkinkan pengguna Bahrain melakukan penyetoran dan penarikan dalam mata uang lokal mereka dan mengakses berbagai produk dan layanan yang diatur dari Binance. Produk dan layanan tersebut mencakup pengisian dan penarikan dalam mata uang lokal. Agar pengguna Bahrain dapat memanfaatkan fungsi ini, mereka harus menautkan rekening bank mereka dengan akun binance.bh mereka.</p>
<p><a href="https://prakerin.my.id/pendaftaran-program-magang-prakerin-pkl/">Ekspansi</a> ini dipimpin oleh Binance, dilakukan di bawah bimbingan Bank Sentral Bahrain dan Dewan Pengembangan Ekonomi.</p>
<p>Berita itu muncul setelah Binance menyebutkan bahwa itu akan mempekerjakan meskipun pertukaran besar lainnya memangkas banyak pekerjaan. Binance baru-baru ini memperluas operasinya ke Swedia dan sekarang Bahrain. Gubernur Bank Sentral Bahrain Rasheed Al Maraj menyatakan:</p>
<p>Sebagai bagian dari kolaborasi berkelanjutan antara bank dan pemimpin industri dan sektor, Bank Sentral Bahrain (CBB) menyambut baik keputusan Binance untuk mendirikan kantor pusat regional untuk operasi Timur Tengahnya di Bahrain. CBB bertujuan untuk mengembangkan kerangka kerja pengawasan yang memfasilitasi inovasi dan kontrol peraturan yang sesuai untuk penyedia layanan perdagangan <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-token-erc20-bep20/">aset terenkripsi</a> dan klien mereka, berdasarkan tren global dan perkembangan dalam layanan keuangan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pasokan Wrapped Bitcoin (WBTC) Di Ethereum Telah Turun 35% Sejak Puncak Tahun Lalu</title>
		<link>./../../../pasokan-wrapped-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:38:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=266</guid>

					<description><![CDATA[Menurut data dari perusahaan analitik on-chain Glassnode, sekitar 285.000 BTC dikunci ke dalam pasokan WBTC pada level tertinggi sepanjang masa (ATH) tahun lalu. WBTC adalah versi token dari Bitcoin pada blockchain Ethereum yang didukung 1:1 dengan BTC aktual, dan dengan &#8230; <a href="./../../../pasokan-wrapped-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Menurut data dari perusahaan analitik on-chain Glassnode, sekitar 285.000 BTC dikunci ke dalam pasokan WBTC pada level tertinggi sepanjang masa (ATH) tahun lalu. WBTC adalah versi token dari Bitcoin pada blockchain Ethereum yang didukung 1:1 dengan BTC aktual, dan dengan demikian selalu diperdagangkan dengan harga yang sama dengan crypto. Tapi apa gunanya memegangnya? Nah, ETH sebagai jaringan crypto sangat kaya akan penawarannya, karena mekanisme kontrak cerdasnya berarti dapat dengan mudah menghosting berbagai macam konstruksi di blockchain-nya. Karena WBTC adalah token ERC-20, pemegangnya dapat memperoleh eksposur ke BTC sambil memanfaatkan blockchain Ethereum.</p>
<p>Investor juga dapat memilih WBTC daripada BTC ketika diperlukan transaksi cepat (karena jaringan Bitcoin umumnya lebih lambat daripada blockchain Ethereum dalam memproses transaksi). pasar bull mengamuk. Metrik melambat pada paruh pertama tahun 2022 dan mencapai puncaknya pada 285.000 BTC. Sejak LUNA/UST runtuh pada Mei tahun lalu, indikator malah turun dengan cepat dan telah menurun sekitar 35% sejauh ini. Ini berarti WBTC telah melihat keluarnya 101.550 BTC dari kontrak pada periode ini.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Binance Membakar BNB Senilai $620 Juta, Mengikuti Reli Besar-Besaran?</title>
		<link>./../../../binance-membakar-bnb/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:34:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=264</guid>

					<description><![CDATA[Sejak tahun 1970-an, Arab Saudi telah setuju untuk memberi harga minyaknya dalam dolar AS, memberikan mata uang ini dan negaranya keuntungan di dunia. Sistem ini dikenal sebagai “Petrodollar”, dan merupakan bagian dari mesin yang mendukung status mata uang cadangan global &#8230; <a href="./../../../binance-membakar-bnb/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sejak tahun 1970-an, Arab Saudi telah setuju untuk memberi harga minyaknya dalam dolar AS, memberikan mata uang ini dan negaranya keuntungan di dunia. Sistem ini dikenal sebagai “Petrodollar”, dan merupakan bagian dari mesin yang mendukung status mata uang cadangan global dolar.<br />
Tatanan Dunia Baru, Apa Peran Bitcoin di dalamnya?<br />
Al-Jadaan mengklaim Arab Saudi terbuka untuk meninjau kembali perjanjian ini karena memperkuat hubungannya dengan importir minyak terbesar dunia dan saingan AS, China. Selama WEF, pejabat pemerintah menyatakan hal berikut, membuka Kotak Pandora yang dapat mempengaruhi pasar di tahun-tahun mendatang:</p>
<p>Tidak ada masalah untuk membahas bagaimana kami menyelesaikan pengaturan perdagangan kami, apakah itu dalam dolar AS, apakah itu euro, apakah itu riyal Saudi. Saya tidak berpikir kita mengabaikan atau mengesampingkan diskusi apa pun yang akan membantu meningkatkan perdagangan di seluruh dunia.</p>
<p>Menurut laporan itu, China bergerak untuk mempercepat pergeseran status mata uang global dolar AS. Raksasa Asia itu menawarkan mitranya akses ke Shanghai Petroleum and Natural Gas Exchange, sebuah platform yang beroperasi dengan Yuan China.</p>
<p>Pada tahun 2022, sistem Petrodollar dipertanyakan oleh Arthur Hayes, pendiri pertukaran crypto BitMEX. Per laporan dari situs saudara kami, NewsBTC, Hayes yakin sistem ini terancam oleh sanksi yang diberlakukan oleh Komunitas Internasional di Rusia. Pendiri BitMEX berkata pada tahun 2022:</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pendiri 3AC Mengumpulkan $25M Untuk Crypto Exchange GTX Baru</title>
		<link>./../../../pendiri-3ac-mengumpulkan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:31:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=257</guid>

					<description><![CDATA[Sekelompok penyusup Bitcoin ini tidak siap untuk hasil perbuatan jahat mereka; jumlah uang yang mereka curi sangat besar sehingga menyebabkan mereka kehilangan fokus dan akhirnya tertangkap. Penyusup – sekelompok teman – telah dituduh mencuri hampir £21 juta dari situs web &#8230; <a href="./../../../pendiri-3ac-mengumpulkan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sekelompok penyusup Bitcoin ini tidak siap untuk hasil perbuatan jahat mereka; jumlah uang yang mereka curi sangat besar sehingga menyebabkan mereka kehilangan fokus dan akhirnya tertangkap.</p>
<p>Penyusup – sekelompok teman – telah dituduh mencuri hampir £21 juta dari situs web perdagangan mata uang kripto.</p>
<p>James Parker, Kelly Caton, Stephen Boys, Jordan Robinson dan James Austin-Beddoes dituduh mengambil uang dari kesalahan di situs web, yang namanya bukan oleh BBC.</p>
<p>Orang-orang itu menggunakan pengetahuan mereka tentang cryptocurrency untuk menyedot uang dan mencucinya melalui berbagai akun di seluruh dunia.</p>
<p>Bitcoin Heist Dijalani Dari Flat<br />
Polisi Lancashire mengatakan orang-orang itu mendalangi plot dari kamar apartemen mereka di Blackpool setelah mengetahui tentang kesalahan di situs perdagangan cryptocurrency tersebut.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Fitur Indeks Harga Crypto Twitter Sekarang Mencakup Lebih Dari 30 Token</title>
		<link>./../../../fitur-indeks-harga/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:28:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=251</guid>

					<description><![CDATA[Twitter baru-baru ini menambahkan 30 token lagi ke fitur Crypto Price Index atau $Cashtags. Layanan $Cashtags memungkinkan pengguna untuk memeriksa harga masing-masing mata uang kripto. Pengguna hanya perlu mengetikkan nama cryptocurrency untuk memeriksa harganya. Twitter memulai fitur ini pada tahun &#8230; <a href="./../../../fitur-indeks-harga/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Twitter baru-baru ini menambahkan 30 token lagi ke fitur Crypto Price Index atau $Cashtags. <a href="https://prakerin.my.id/prakerin-atau-pkl-untuk-smk-tkj-di-banjarnegara-purbalingga/">Layanan</a> $Cashtags memungkinkan pengguna untuk memeriksa harga masing-masing mata uang kripto. Pengguna hanya perlu mengetikkan nama cryptocurrency untuk memeriksa harganya. Twitter memulai fitur ini pada tahun 2012 tetapi menambahkan cryptocurrency pada tanggal 21 Desember 2022.</p>
<p>Pengguna platform media sosial sudah memuji keputusan Twitter ini. Sekarang mereka dapat mencari harga ETH, BTC, XRP, DOGE, LTC, BUSD, SOL, ADA, DAI, AVAX, UNI, SHIB, BNB, USDC, OKD, LIDO, DOT, TRX, BCH, XLM, MANA, dan SAND, dll. CEO baru platform tersebut, Elon Musk, adalah pendukung setia DogeCoin (DOGE). Elon Musk adalah wajah dari Twitter 2.0. Di bawah kepemimpinan CEO barunya, platform media sosial akan terus menambahkan lebih banyak fitur dan fungsi khusus untuk <a href="https://cryptovir.com/category/press-releases/">cryptocurrency</a>. Dimulai dengan Cashtags, perusahaan juga akan mengaktifkan pembayaran crypto di masa mendatang.</p>
<p>Seiring kemajuan platform media sosial, itu meningkatkan volume integrasi ke crypto-verse. Akankah Twitter menghadirkan fitur-fitur baru selain pembayaran crypto tentatif ke platform? Nantikan pembaruannya. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-akun-email/">email murah</a></p>
<p>Gambar unggulan dari Joshua Hoehne di Unsplash.com, grafik dari TradingView.com.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Termasuk Bitcoin? Arab Saudi Menerima Mata Uang Non-Dolar Untuk Minyak</title>
		<link>./../../../termasuk-bitcoin-arab/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:12:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=245</guid>

					<description><![CDATA[Sejak tahun 1970-an, Arab Saudi telah setuju untuk memberi harga minyaknya dalam dolar AS, memberikan mata uang ini dan negaranya keuntungan di dunia. Sistem ini dikenal sebagai &#8220;Petrodollar&#8221;, dan merupakan bagian dari mesin yang mendukung status mata uang cadangan global &#8230; <a href="./../../../termasuk-bitcoin-arab/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sejak tahun 1970-an, Arab Saudi telah setuju untuk memberi harga minyaknya dalam dolar AS, memberikan mata uang ini dan negaranya keuntungan di dunia. Sistem ini dikenal sebagai &#8220;Petrodollar&#8221;, dan merupakan bagian dari mesin yang mendukung status mata uang cadangan global dolar.<br />
Tatanan Dunia Baru, Apa Peran Bitcoin di dalamnya?<br />
Al-Jadaan mengklaim Arab Saudi terbuka untuk meninjau kembali perjanjian ini karena memperkuat hubungannya dengan importir minyak terbesar dunia dan saingan AS, China. Selama WEF, pejabat pemerintah menyatakan hal berikut, membuka Kotak Pandora yang dapat mempengaruhi pasar di tahun-tahun mendatang:</p>
<p>Tidak ada masalah untuk membahas bagaimana kami menyelesaikan pengaturan perdagangan kami, apakah itu dalam dolar AS, apakah itu euro, apakah itu riyal Saudi. Saya tidak berpikir kita mengabaikan atau mengesampingkan diskusi apa pun yang akan membantu meningkatkan perdagangan di seluruh dunia.</p>
<p>Menurut laporan itu, China bergerak untuk mempercepat pergeseran status mata uang global dolar AS. Raksasa Asia itu menawarkan mitranya akses ke Shanghai Petroleum and Natural Gas Exchange, sebuah platform yang beroperasi dengan Yuan China.</p>
<p>Pada tahun 2022, sistem Petrodollar dipertanyakan oleh Arthur Hayes, pendiri pertukaran crypto BitMEX. Per laporan dari situs saudara kami, NewsBTC, Hayes yakin sistem ini terancam oleh sanksi yang diberlakukan oleh Komunitas Internasional di Rusia. Pendiri BitMEX berkata pada tahun 2022:</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bagaimana Seoul Membuka Metaverse Untuk Semua Orang</title>
		<link>./../../../bagaimana-seoul-membuka/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:08:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=242</guid>

					<description><![CDATA[Seoul, ibu kota Korea Selatan, mengambil inisiatif dengan memperkenalkan fase pertama “Metaverse Seoul” pada 16 Januari. Ini adalah platform metaverse online di mana pemerintah menawarkan layanan kepada publik, seperti administrasi, masalah ekonomi, pajak, dan pendidikan. Otoritas mengklaimnya sebagai platform metaverse &#8230; <a href="./../../../bagaimana-seoul-membuka/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Seoul, ibu kota Korea Selatan, mengambil inisiatif dengan memperkenalkan fase pertama “Metaverse Seoul” pada 16 Januari. Ini adalah platform metaverse online di mana pemerintah menawarkan layanan kepada publik, seperti administrasi, masalah ekonomi, pajak, dan pendidikan. Otoritas mengklaimnya sebagai platform metaverse pertama yang didukung publik di dunia yang didukung oleh pemerintah kota. Fase kedua akan dimulai pada tahun 2024 dan mencakup rangkaian layanan yang lebih komprehensif, seperti konsultasi real estat dan memperkenalkan investor luar negeri ke bisnis domestik.</p>
<p>Pejabat Seoul berharap untuk menyelesaikan metaverse publik pada tahun 2026, mengklaim bahwa tahap ketiga akan dapat menggunakan kombinasi alat teknologi realitas virtual untuk mengelola aset fisik kota dengan lebih akurat. Kementerian Sains dan TIK Korea Selatan mengumumkan proposal untuk membelanjakan dana 223,7 miliar WON Korea – $180 juta untuk diinvestasikan di sektor metaverse negara pada Februari 2022.</p>
<p>Presiden Korea Selatan, Yoon Suk-Yeol, menganggap pengembangan teknologi ini sebagai prioritas utama. Akibatnya, perusahaan besar Korea Selatan seperti Samsung Electronics, SK Telecom, dan Naver Corp semuanya berekspansi ke metaverse. Kementerian Sains Korea Selatan mendefinisikan metaverse sebagai persimpangan dunia digital dan fisik, tempat pengguna dapat berinteraksi untuk menyediakan manfaat ekonomi, sosial, dan budaya.</p>
<p>Divisi Kebijakan Digital pemerintah menggambarkan Metaverse Seoul sebagai tempat bertemunya realitas online, dan kreativitas bertemu komunikasi. Baru-baru ini, seorang ahli saraf Korea bernama Jang Dong-Seon menyatakan di saluran Podcast pemerintah kota bahwa platform dunia maya telah mengubah kota menjadi &#8220;penggerak pertama&#8221; di sektor layanan publik global.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apakah Ripple Memanipulasi Harga XRP? Peneliti Berbagi Temuan</title>
		<link>./../../../apakah-ripple-memanipulasi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:57:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=238</guid>

					<description><![CDATA[Hubungan antara Ripple Labs dan token XRP telah menjadi topik kontroversial di komunitas crypto selama beberapa waktu. Meskipun ada bukti melalui dokumen lama bahwa XRP juga disebut Ripple di masa lalu, sejak inisiatif XRP pada tahun 2018, perusahaan tersebut sangat &#8230; <a href="./../../../apakah-ripple-memanipulasi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Hubungan antara Ripple Labs dan token XRP telah menjadi topik kontroversial di komunitas crypto selama beberapa waktu. Meskipun ada bukti melalui dokumen lama bahwa XRP juga disebut Ripple di masa lalu, sejak inisiatif XRP pada tahun 2018, perusahaan tersebut sangat menekankan fakta bahwa cryptocurrency disebut XRP.</p>
<p>Secara khusus, kepemilikan XRP yang besar di rekening escrow telah menjadi fokus kontroversi. Pada Desember 2017, Ripple membuat 55 akun escrow, masing-masing memegang 1 miliar XRP. Lebih dari lima tahun kemudian, per Januari 2023, perusahaan masih memiliki 43,3 miliar XRP dari 100 miliar XRP yang telah ditambang sebelumnya.</p>
<p>Sementara Ripple membuat akun escrow untuk memberikan transparansi dan juga menerbitkan laporan triwulanan, seorang peneliti Twitter bernama “Mr. Huber” telah membuat &#8216;temuan&#8217; yang menjelaskan sudut pandang berbeda tentang dampak Ripple pada harga XRP.</p>
<p>Apakah Ripple Secara Sengaja Mempengaruhi Harga XRP?<br />
Dalam pembaruan perdagangan XRP perusahaan kemarin, peneliti menulis bahwa perusahaan membeli dump pada Tahun Baru dengan volume yang luar biasa tinggi dan saat ini menjualnya dengan volume yang sangat tinggi:</p>
<p>Ingat dump di Tahun Baru? Ternyata, Ripple membeli dump tersebut dengan volume yang luar biasa tinggi dan sekarang menjual lagi dengan volume yang luar biasa tinggi. Apa alasannya? Spekulasi murni.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
